獨裁者同香港人發表講話

Let us all unite!

Soldiers! don’t give yourselves to brutes - men who despise you - enslave you - who regiment your lives - tell you what to do - what to think and what to feel!

軍士們!不要屈身於殘暴，不要屈服於鄙視你、奴役你、控制你，命令你的人。不要屈服於那些操控你思想與情感的人。

Who drill you - diet you - treat you like cattle, use you as cannon fodder.

他們操練你、餵食你，就像對待牛隻般，你像被他們利用的砲灰。

Don’t give yourselves to these unnatural men - machine men with machine minds and machine hearts!

不要使你繳械於這些醜惡的人，這些機器人與他們毫無情感的心靈。

You are not machines! You are not cattle! You are men!

你不是機器!你不是牛隻!你是人!